有冇人來緊9月讀Cityu applied physics?

有的請pm我。 我as1入的...

乜你咁睇唔開

係...睇唔開 想要個ugc degree 。

讀曬銀時不怕後悔？

呢度

As1?

首先你要成功畢業

咩asso入？想知